粉嶺私樓求家居上網plan

用緊Icable想轉會
求出招
tg name: planplz

求指教